（1分鐘詳細操作）港期(+247）17-9-2020

今日方向十分明顯，順勢做沽就可以，而且今日好多位入市，唔好多手揸就得。
三小時＋247點

詳細操作YouTube:

ching 1130 個位你會點判斷反手呢？

lm學野

呢個風險較高，當價格創新低，回調果下到支持阻力位可以試揸

thanks, btw你有係tradingview定investing出過po嗎？ 我記得見過近似DT嘅片

師兄day trade通常用一分鐘圖？
想學day trade 期指唔知用咩圖睇好
今日試玩過覺得好難摸

係呀，tradingview果個都係我黎，睇多d希望對你有啟發，我會每日炒頭果三小時

我通常都係1分鐘，學price action適用任何市場，任何時間

師兄用咩網睇

Tradingview

trade 1 行緊trend, 回調緊第2次，點解target唔係abcd

回調第一次果時唔明顯，而且我比較保守，通常放前底先

保守咁點解trade 4 夠膽買反轉？非挑戰，相信我同你係同門

今日有4個角，下上下上
基本上樓主非1分所有上落都買就已經非1分買法
已經係雜7雜8買法
今日轉強勢係約10點

買法其實得 2個方法10000％贏

屌。。。又上嚟。。。。我收聲

10點到現在都強，未完結

因為順勢炒法同埋反手炒法唔同，T1係順勢操作，如果要拉abcd,T1 d bar行得唔靚。
大家交流下冇咩所謂，炒野冇對錯
你覺得果日可以點炒，大家分享下

師兄會唔會睇埋期權分佈嚟估trend?
定主要睇即市k圖

唔會，最多睇小時/日線

巴打有咁嘅技術點解只係trade hsi

一日炒3個鐘夠啦，trade太多好哂精神，夜晚我間唔中都會炒下道指

巴打你好呀想問吓你點學day trade？有咩書/片可以推介吓？thanks

我覺得最有啟發既書係橙色成本字典果本，叫技術分析，片你睇多d我點trade，希望可以啟發到你

好呀 我留意吓你啲片先G持
btw本書嗰書名係叫咩？

Thankss